垃圾鏝反cup到我利出線，我買一萬件鏝波衫喺灣仔站派

如題